「推行動po」星期日有乜搞？

一月十九 塞爆遮打

幫我叫哂身邊所有嘅人參加

推

721唔見人

831打死人

十月一 槍殺人

唔好同我講 你已經原諒左班黑警啊？

對唔對得住所有手足？

不割蓆

不分化

不篤灰

唔好再捉鬼

唔好放棄

冇得再輸

又話好嬲嘅？

嬲要行動啊

捉左幾多手足啊？

有幾多被失蹤啊？

每人做多少少

立即民主政改
否則天下制裁
1.19 中環見